msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_deepslate x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Deepslate"
msgstr "深板岩"

msgid "Deepslate is a stone type found deep underground in the Overworld that functions similar to regular stone but is harder than the stone."
msgstr "深板岩是一种在主世界地下深处发现的石头类型，其功能与普通石头类似，但比普通石头更坚硬。"

msgid "Infested Deepslate"
msgstr "被虫蚀的深板岩"

msgid "Reinforced Deepslate"
msgstr "强化深板岩"

msgid "Reinforced deepslate is a very hard block undestructable by even wither explosions. It is unobtainable in survival mode."
msgstr "强化深板岩是一种极其坚硬的方块，即便面对凋零爆炸也无法被破坏。在生存模式下它是无法获取的。"

msgid "Deepslate Coal Ore"
msgstr "深板岩煤矿石"

msgid "Deepslate Iron Ore"
msgstr "深板岩铁矿石"

msgid "Deepslate Gold Ore"
msgstr "深板岩金矿石"

msgid "Deepslate Emerald Ore"
msgstr "深板岩绿宝石矿石"

msgid "Deepslate Diamond Ore"
msgstr "深板岩钻石矿石"

msgid "Deepslate Lapis Lazuli Ore"
msgstr "深板岩青金石矿石"

msgid "Deepslate Redstone Ore"
msgstr "深板岩红石矿石"

msgid "Lit Deepslate Redstone Ore"
msgstr "发光的深板岩红石矿石"

msgid "Deepslate Copper Ore"
msgstr "深板岩铜矿石"

msgid "Cobbled Deepslate"
msgstr "圆石深板岩"

msgid "Cobbled deepslate is a stone variant that functions similar to cobblestone or blackstone."
msgstr "圆石深板岩是一种石头变种，其功能与圆石或黑石类似。"

msgid "Cobbled Deepslate Stairs"
msgstr "圆石深板岩楼梯"

msgid "Cobbled Deepslate Slab"
msgstr "圆石深板岩台阶"

msgid "Cobbled Deepslate Wall"
msgstr "圆石深板岩墙"

msgid "Polished Deepslate"
msgstr "抛光深板岩"

msgid "Polished deepslate is the stone-like polished version of deepslate."
msgstr "抛光深板岩是类似石头的深板岩抛光版本。"

msgid "Polished Deepslate Stairs"
msgstr "抛光深板岩楼梯"

msgid "Polished Deepslate Slab"
msgstr "抛光深板岩台阶"

msgid "Polished Deepslate Wall"
msgstr "抛光深板岩墙"

msgid "Deepslate Bricks"
msgstr "深板岩砖"

msgid "Deepslate bricks are the brick version of deepslate."
msgstr "深板岩砖是深板岩的砖类版本。"

msgid "Deepslate Brick Stairs"
msgstr "深板岩砖楼梯"

msgid "Deepslate Brick Slab"
msgstr "深板岩砖台阶"

msgid "Deepslate Brick Wall"
msgstr "深板岩砖墙"

msgid "Cracked Deepslate Bricks"
msgstr "裂纹深板岩砖"

msgid "Deepslate Tiles"
msgstr "深板岩瓦"

msgid "Deepslate tiles are a decorative variant of deepslate."
msgstr "深板岩瓦是深板岩的一种装饰性变种。"

msgid "Deepslate Tile Stairs"
msgstr "深板岩瓦楼梯"

msgid "Deepslate Tile Slab"
msgstr "深板岩瓦台阶"

msgid "Deepslate Tiles Wall"
msgstr "深板岩瓦墙"

msgid "Cracked Deepslate Tiles"
msgstr "裂纹深板岩瓦"

msgid "Chiseled Deepslate"
msgstr "錾制深板岩"

msgid "@1 is a variant of @2 that can generate in deepslate and tuff blobs."
msgstr "@1是@2的一种变种，可在深板岩和凝灰岩团块中生成。"

msgid "@1 are a cracked variant."
msgstr "@1是一种有裂纹的变种。"

msgid "Tuff"
msgstr "凝灰岩"

msgid "Tuff is an ornamental rock formed from volcanic ash, occurring in underground blobs below Y=16."
msgstr "凝灰岩是一种由火山灰形成的观赏性岩石，出现在Y坐标值低于16的地下团块中。"

msgid "Chiseled Tuff"
msgstr "錾制凝灰岩"

msgid "Chiseled tuff is a chiseled variant of tuff."
msgstr "錾制凝灰岩是凝灰岩的一种錾刻变体。"

msgid "Chiseled Tuff Bricks"
msgstr "錾制凝灰岩砖"

msgid "Chiseled tuff bricks are a variant of tuff bricks, featuring a large brick in the center of the block, with geometric design above and below."
msgstr "錾制凝灰岩砖是凝灰岩砖的一种变体，其方块中间有一块大砖，上下带有几何图案。"

msgid "Tuff Stairs"
msgstr "凝灰岩楼梯"

msgid "Tuff Slab"
msgstr "凝灰岩半砖"

msgid "Tuff Wall"
msgstr "凝灰岩墙"

msgid "Polished Tuff"
msgstr "抛光凝灰岩"

msgid "Polished tuff is a polished variant of the tuff block."
msgstr "抛光凝灰岩是凝灰岩方块的一种抛光变体。"

msgid "Polished Tuff Stairs"
msgstr "抛光凝灰岩楼梯"

msgid "Polished Tuff Slab"
msgstr "抛光凝灰岩半砖"

msgid "Polished Tuff Wall"
msgstr "抛光凝灰岩墙"

msgid "Tuff Bricks"
msgstr "凝灰岩砖"

msgid "Tuff bricks are a brick variant of tuff."
msgstr "凝灰岩砖是凝灰岩的一种砖类变体。"

msgid "Tuff Bricks Stairs"
msgstr "凝灰岩砖楼梯"

msgid "Tuff Bricks Slab"
msgstr "凝灰岩砖半砖"

msgid "Tuff Bricks Wall"
msgstr "凝灰岩砖墙"

